雷蛇午後討論區（三）

set左5蚊走，賺下茶錢就夠

震幾日會上得返，冇擔心過

LM
等人開PO等左5分鐘

1手@4.75 收市準備放 希望賺餐lunch

4.8 頂

4.93 10手劉明

真心咩

5蚊入 得4.5保多20手

$5.2出哂買其他啦屌
仲on99望住等佢升

4.79停左？

好多新手 午市都唔知

停牌

唔洗驚了
跌定了

5.15 4手

你個名真係冇改錯

我5.12 4手

點算，係咪要去運輸署申請個牌先得

去警署簽到先

幾點開市收市都未知啦
大家過來人, 明白的

5.25入
5 全走

當交學費

舉個近排D嘅例子
iPhone炒左N年
之前iPhone X炒燶完
有人strong hold近日個價都回升有油水

AOS已cut單堆人依家唯有喊

雷蛇個個心急同一時段一齊放
實跌架
但依家放哂堆人
日後就好似iPhone X AOS自cut單堆人咁
自己止賺左
賺少左唔係輸比乜野大戶莊家
係輸比自己無耐性
輸比時間

或者筆錢影響你生活或借番要還息
唔係用閒錢買
所以無信心strong hold
本唔夠多梗係要急賣資產套現

但其實真正大戶
就係等震走哂D散戶先襯平入市
呢D人連登仔應該都唔多
講緊係一日可動用一千幾百萬閒錢個D人

係人都新手過架啦
個個都老手大家都唔洗賺
雖然佢係假膠

咁驚青玩股票怕你心臟病發

咁驚青

根本個個都短視到仆街
誠哥買就係睇好佢之後幾年，唔係今朝個 10分鐘

我大膽預測，如果今日下就打雷，雷蛇應該會突破10蚊大關

畢菲特話
買隻股票
要係假設個股市停左幾年
或十幾年後你都想買嘅
先好買

外國人當股票係長線投資
香港人大陸人當股票係短線投機

依家香港個個熱炒閱文同700個堆中資股時
李嘉誠一早就轉移大堆資產去英國業務了
有錢佬不但有耐性等大回報
仲行先小市民N年
依家成堆大陸同香港富豪
都相繼變賣香港同中國嘅資產了

所以我長線hold
一定唔會係閱文
情願投資唔靠中資都撈左好多年嘅公司

molamola 我抽中左三手係咪凍高水啦

好認同，人地笑我唔買閱文 但我覺得雷蛇潛力更大

有冇人貼個買賣盤上黎睇下

心態決定境界，大多係賭博心態

講就輕鬆 香港咩生活指數呀 唔錢滾錢點開飯 人地外國人輕輕鬆鬆有國家養 香港手停口停呀 打份牛工 每個月 萬幾二萬夠邊個食呀？ 唔炒股票月賺返多萬幾 乞得食啦 長線喎 死左都未到頭

新股咁大迴響都可以企得咁定唔上唔落既

咩app

雷蛇 vs 閱文
老早係全球多人認得出嘅品牌 vs 1x億中國人打飛機靠QQ話hit嘅品牌

呢十幾廿年真係hit得起嘅中國品牌
其實得好少
要有外國市場
更少

我亦唔相信中國味好重嘅小說翻譯做英文
會夠傳神夠吸引足以可打入外國市場
但大陸富二代已用緊Razer野

講真如果唔係美國好多野都大陸block哂無得用
根本好多中資公司連大陸人打飛機個市場都冇

你唔用閒錢買就注定難hold

所謂閒錢係唔影響基本生活嘅錢

有預感 收市5.2

終於突破到少少

諗緊放唔放

利申: IPO兩手

貼咩買賣盤
跳得咁快冇意義

我都爛賭波
但唔會將每隻股票都當投機咁即買即放

如單純當雷蛇係電競慨念股就可能會短炒

我自己係IT人以前成日行腦場
我覺得雷蛇係一間遲左上市嘅電腦週邊公司
我覺得佢十年前已可上市
出左N年電腦週邊都未摺而個名較多人聽過嘅品牌
其實全球你數得出嘅唔多
好多山寨廠連個名都唔記得

科技進步得咁快
唔好講公司賺錢
雷蛇多年黎企得住係個市場未摺都唔易
如果依家都未被淘汰
可能仲玩到幾十年以上
但如佢唔好好控制成本
好難短期內公司純利係正數

收市如接近5蚊已好好
依家散戶震走左好多
應該係D抽唔中嘅人入市良機

4.82

4.84 一球頂住

一知佢盤生意性質就知炒唔起，賣GAME友用啲貴價MOUSE同KEYBOARD個利潤可以有幾高增長？

你諗到就唔洗係到開post啦

希望易鑫幫我搵翻今日唔見既錢

成朝跌得個少少就係度話牙痛

至少歐美同大陸有富二代用Razer產品

好過閱文睇小說係十幾億人市場圍內打飛機
試下問鬼佬識唔識閱文係乜？

算啦 再講都哂氣

成班友低能
如果人人知點賺錢
開到公司 個個洗撚番工

就算+×送間公司比你
你唔識都可以玩到執笠啦

全球視野 vs 中國視野
如果成個地球得中國
我實即放雷蛇買閱文

跌跌跌

短炒就睇風向
誠哥個D就睇潛力

至少我N年前行腦場已經識Razer
如因為電競慨念股先識雷蛇就梗係短炒

吹夠未
有logitech, steelseries, corsair, fnatic, roccat
點解要簡razer
corsair雖然年資最短
但相當有實力

fnatic, roccat好少人識
全球你都係數得出呢D品牌
你就知幾少對手

但太陸小說網或全球小說網超多選擇
當中好多都企唔住腳摺左

競爭對手越來越多既時候
razer既產品質素反而下跌緊
連gigabyte, asus都不如

Hsbc

風向係炒得起

仲o係度講"基本面"
俾你講贏你咪又係冇貨o係手, 9up

支持電競

我幾時有話佢品質好唔好

Asus就算好多台灣人喪插唔用
好多香港人都當係寶

當連corsair, asus, gigabyte都加一腳埋黎
你真係咁睇好佢?

我覺得ASUS OK喎
利申 : strong hold 雷龍

Razer Phone 17號出
有無機會升返

Nike 波鞋著三個月咪又係爛
紅 A 啲野用極唔爛咪執囉

好驚 連ipo貨10手走曬

冇其他廠一齊做大塊餅先驚

如果真係玩硬件 就知道依家
鍵盤玩燈買corsair 唔玩filco
耳機低階hyperx 高階steelseries
滑鼠logitech
razer 淨係得番da 仲有d滑鼠墊

1000股抽中
再不問價買左10000股
未抽前已打算係長線投資

我係用閒錢買
所以hold長時間都唔影響生活
萬一N年後真係等錢駛咪放一兩手囉

如all in買或孖展抽
梗係即放啦唔駛錢開飯咩

你用你身家幾多%黎買
已經好大程度上侷限左你可以短炒定長線投資

你落腦場一轉睇下邊個人買asus mouse

同埋你話fnatic冇人識
有留意gaming一定識fnatic 依支職業隊
當初係steelseries出fnatic版
近期fnatic先跳出黎自己做埋

Asus mouse 買左一個月 漏電
手汗勁 但其他牌子都未試過漏電
屌佢老母

filco根本冇燈你玩
耳機要玩聲一定係玩sennheiser

但我身邊D親朋買親電腦野都唔識分spec同性價比
你要明白精明嘅消費者只佔好少數

有機會

笑咗，已經變咗硬件台

又黎妹下妹下

玩gaming gear既人好少用無線

ya 我意思係 唔玩燈就簡filco
08年玩razer da + lycosa + megalodon
到依家無一樣用razer
razer無野簡得落手

其實你知唔知買Razer好多人唔係打機勁
或者直頭唔打機
只係貪個樣夠型夠潮
剩係個Logo都J到D鬼佬用黎紋身用

電競隊個D人有Sponsor
根本用乜牌子只係為左商業宣傳有錢R
真正打機勁個D唔駛用貴野
但如電競比人影住梗係要做樣支持Sponsor啦

反了反了
咁多連登仔屌雷蛇，睇黎要再入貨了
20000@4.8都未驚過

我叫你買佢股票，冇叫你買佢 product

cfu

變咗硬件台

講型，一堆razer擺出嚟係屌打其他
打機唔洗打得勁，最緊要裝備夠型

開市 5.20走哂
無貨渣手 吹下水都得掛

雷龍

陰住跌

同類產品實會好多對手想加入分餅
但最後企得住腳都係個幾個牌子

其實product line越多越亂
越難控制成本同QC
以前HTC手機出機海戰術依家已收皮
Apple近年一部iPhone都出至少兩個型號
QC已差左依家iPhone X都好多問題

Razer如想日後控制成本同提高QC
出產品就要貴精不貴多
否則每年蝕錢係正常

準備上4.8

你問下自己玩皇者榮耀會買部電話去玩？
而家頂級旗艦機打機唔會輸俾部雷蛇風，如果你地想短炒建議唔好期望靠呢d消息可以炒上

不過我自己就睇長遠，電競市場潛力大，而且間公司集資之後發展應該可以更廣更多諗頭

利申：no ipo,一手都未買，睇緊岩價位入貨

愚者永遠佔大多數

就算畢菲特都係教人：
在別人貪婪時恐懼
在別人恐懼時貪婪

多人驚
就係襯低吸納最好機會
但要量力而為
唔好all in或亂借錢影響生活

連登仔隻發光mouse都淘番來
講經咩

今日應該係咁多
diu都唔郁

靜係次次esport都有個名出現啦
大佬人地當初點樣靠mouse成名
你又唔撚講
一尾話鍵盤滑鼠買一次就得
邊有得賺錢

咁你咁撚通透,你試下整隻滑鼠
我睇有冇人買你隻老鼠

又要放住先

HOLD住！為時尚早！

4.7有血肉長城

出高端手機
一般問題都係良率唔高產能出問題

Google Pixel到依家香港都無行貨
iPhone X已比產能問題搞到遲左出都一樣多QC問題

Razer部手機歐美出先
香港同中國未出
估計又係高端機產能問題
供不應求唔夠貨賣想賺得多都難

但打入手機市場長遠可推廣到個品牌多D人識
呢D價值唔係短時間內可計到

集資左後如學Apple收購D有好技術嘅公司
加D技術落手機或電腦週邊產品度
就可提高品版嘅獨特性
做日後被人山寨個個先可賺大錢

電競潛力咁大，幾毫子上落喊苦喊忽
以為首掛就爆幾百%咩

成班係度講滑鼠耐用度
人唔笑狗都吠

變咗 「雷蛇幾時變雷龍？長渣投資討論區」

Molamola

1手ipo+4 手4.7
長揸算~

molamola

4.7血肉長城
10球買盤頂到幾耐！

廢到...

穿咗就玩完

好多大手沽

已穿

渣到星期五有無得諗

屌幾分鐘都冇

市價止左蝕啦
10萬股...輸左5皮

鑽石能量底

又要入市了

雷蛇似係會不斷收購其他公司 有得升但短期內睇唔到

入左4.7

4.68 走晒

瀉緊了

4.66

10 秒

散水

有邊間電競公司賺緊錢？

屌

4.7郁得太快
睇唔到縮牌定沽穿

IPO 一手

logitech

係咪穿左招股價

冇呀 暗盤價

沽穿，對返成交就知

4.65 仲有冇人sh

今日除時穿4.6

5.12兩手

今朝4.8走左IPO 1手

長線投資係好事
睇好雷蛇長期我都唔係質疑你
但用高15%既價去買現價4.7既股就已經on9
正如你睇好700都唔會而家用$500買入
然後就懶係醒咁話用閒錢冇所謂
蝕左就蝕左喇傻閪

一語中的

今朝5蚊走曬ipo啦 聽日可能追番 你班傻仔一定就快走

柒左仲要po埋圖上黎
真係多謝你接貨

4。6了。。。。

狂掟

4。5了

爽

10手5.1 未驚過

說好的鑽石能量底呢

唔見molamola

等收市穿4.5再驚

宜家入聽日等5蚊

4.6 個下應該縮盤

俾蛇咬

是但啦
第1日
又死唔去
好等錢洗咩

買股票咪笑鳩人 第時上黎鞭屍都唔遲 但依家笑鳩人太早
早排炒iphonex個個話無得賺又話蝕走 依家邊個笑緊？

我依家係市場入番10手
笑到佢落尾都仲得

成班學生哥1皮野已經係身家
緊係等錢洗

痴撚線 d位完全冇頂唔到直插

如果跌到4.5就好吸引

先第一日有咩好嘈
總有機會bin是但一邊c

吸條撚咩 垃圾股 第一日汁到咪走

一手黨走晒
可以入手

笑而不語

宜家入番10手
聽日賺到笑撚班仆街轉頭啦

究竟個支持位在邊

3.88

跌破埋4.6
您班友仲起到話長線股 呢d風涼話
肯撚地您地無買

買雷蛇不如買992 市值差唔多

垃圾股黎講 992仲正路啦

咪on9
就算佢而家先入已經慳左1皮
已經唔係講之後幾多年後既事

我禮拜五已同人講做長線投資可能擺幾年

如一早打算擺幾年
初頭買入價差個一蚊幾毫
你以為到幾年後分別大咩？

你呢D人就係700平時唔入笑人
等個個炒先學人高追個D人

話長線投資果d究竟知唔知自己遊戲市場個市係點架，呢隻垃圾brand都值長線

上午放哂 入黎睇你地賺錢

貼咁撚多圖
仲以為你賺緊錢啊

AOS自cut單堆人依家想喊

唔好將700同垃圾股混為一談啦屌

用700同雷蛇比 睇多d書啦

隻隻股一開波都有呢句出現

咪係

All in 雷蛇 下年買樓

聽日升番 你咪又串人

屌，你自己問下d打開機既人，razer究竟有咩柒premium啊

老貓今次唔知有冇入
有入就大撚件事

輸錢係到自我安慰打飛機

不如google下6886先啦

夠潮
雖然唔用
但細細個已經聽過razer

仲有無人未放

4.57 入

開市5.12跌落4.58

700初期咪又係多唱淡友

新高位出現了

未

ipo仲揸緊

我禮拜五已whatsapp同人講擺幾年

反而我覺得係呢度好多人馬後炮
跌個少少就即唱啖

offtopic, 近兩年logitech都收購左astro gaming, saitek/madcatz

佢條product line幾完整

揸緊

放飯4.7我夠以為高位啦，點知高處未算高

假設幾年後升到股價100蚊，你用本金100萬all in買5.3蚊,咁去到100蚊股價你就變1886萬，而我用100萬all in4.6蚊，升到100蚊就2173萬，差三百萬又真係分別不大ge

都唔知有D人驚咩
先認清自己短炒定長渣再玩股票啦

原來個陣4.8係比你走

ipo 2手仲渣緊 未驚過

長渣strong hold 聽日應該有平貨咋

根本冇人估到最低位
由4.6升到100你都唔走果下先好野

講係咁講
又有邊個可以真係最高位放 最低位入先

理性分析：一隻新股上市 其實炒高10%已經好好

點解呢家炒得咁勁？因為700分拆下6060 772上市

市場個個追 大把新手唔知以為隻隻新股一上就賺到一倍

d人盲目鳩追 結果一跌 就人踩人走鬼

其實雷蛇係垃圾股

0手，未驚過

今日已經溝左三轉
你再趺我再溝
恆指都上32000 我都strong hold

全城中伏

話左dl 收, 打哂d1手黨

長線不如等隻易鑫好過，佢嘅盈利呢兩年都高速增長，雷蛇我就睇唔到乜野好好嘅前景，始終硬件野好易俾大陸抄，但人地價錢係你 1/3。甚至而家入 700 長線都好過雷蛇，祝你好運。

溝閱文都溝雷蛇啦傻西

賣信仰

隻雷蛇好似倒數緊咁 ，

再跌再入 睇好公司前景
溝低個買入平均價

收市啦

有貨既今晚早d訓

聽 日 再 跌 過

問心你地過去十年買過幾多隻 mouse 及 keyboard?
所以雷蛇見好就收，長線真係得啖笑

散戶鄧先生：「我睇住佢由幾蚊升到上幾百蚊，一路都唔捨得買，每次想等佢回調又跌得唔多，所以一直無緣持有，得個『望』字，未來怕佢生意逆轉都費事掂喇。」

你地話無得比嘅700
想當年都係成堆人唱淡
或者想摸底但失敗
大眾等700熱炒時先話好野
馬後炮係人都識
呢D咁嘅歷史教訓
好彩Google得番出黎回帶睇
但永遠好多人重覆浪費機會

雷蛇無中共加持但一早已係國際品牌
5年內升到幾十蚊唔係太難
但呢D同科技或互聯網有關嘅股
好多時要2-3年後先升得快
所以點解我樓上貼圖話
我禮拜五Whatsapp同人講預擺幾年以上
如等錢洗就唔好咁玩
一兩年內就算升都可能好慢

師兄識野啊，我出post講完仲有人唔明點解呢隻係垃圾股

師兄 英雄所見略同
小弟前2年倒買左隻8002@$3.5
今年已經$10

你睇成堆香港同中國大富豪
都急急係呢兩年賣資產賣家業走資去外國
就知如長線投資
過份依賴中資嘅公司較危
中資公司升得越急日後泡沫越大
如股災樓災700同易鑫都會好多人放

而家個個都玩電話，有幾多人返屋企會用電腦？

你第一日買股票？有幾多人可以股價升一倍都忍住唔賣？所以話幾蚊買 700 持有到而家嗰啲好多都係大戶。普通散戶我當你升一倍唔賣，升三倍點都會賣。

佢近年不斷開源
例如佢部notebook, 電容mic, mobile phone

ps ipo 5蚊放左

Razer市場係面向富二代
唔係D需要計性價比買野嘅人去買

同佢做同類產品既競爭對手產品質素好過佢好多呢

理得你電話定電腦，有電脛兩個字就升

你搞清楚長揸唔等於瞓身先討論啦。

真係買電競概念都係買EA AVTI

最大嘅機會往往係大眾以為嘅危機中出現
唔係等人人高追700時賺個幾個%

我以前買過好多股早放左
真係成日賺少幾成
今次雷蛇上市我真係覺得係機會
我係完全無抽閱文
抽中一手雷蛇已高興左幾日同親友講
有人當係草
我真係當係寶

Razer 17號出高階手機

on9
真係咁多隻700咩
7左咪認囉
利申：4.93 1萬股

好似假設左長渣一定有回報咁

當然如果我有錢，我都會每個新股射100 萬落去
20年後總有一兩個中

day low 收市真係收得皮

有無暗盤巴打仲未放？

一手党放ja 禁擔心做咩

本多終勝

出手機個ui寫唔寫到好已經係一大問題

END 9 UP PLEASE..!!!
假膠!!!

月尾先收貨，呢個係高位，大陸派貨早過香港

之前比巴打質疑我冇買
我已貼左抽中圖同開市不問價入圖

之後又質疑我話長渣只因高價入柒左
我已貼埋我禮拜五時Whatsapp同人講想擺幾年

或者等睇幾年後股價
再回帶睇下bin c邊個啦
馬後炮永遠最易
早期唱好700嘅人咪又係比人當傻仔
我又唔架意一兩年內比人當傻仔

本多係始勝，唔係終勝

有圖有証據咁都假膠？

呢度好多人買左幾多都唔知
馬後炮實易

炒電競野簡NVDA仲好啦
打機可以用大陸滑鼠 但一定要用顯卡
NVDA仲要電競+AI概念 點都有前途過RAZER

nvda係high tech野，唔係阿豬阿狗取代到，同垃圾razer邊有得比

你地咪剩係睇佢依家點囉，依家佢公司有錢。
如果遲下研發出d新野。隻股升到hihi個時你地唔好喊。起碼等一年左右先再討論

隻野升緊, 你地班垃圾仲要喊曬口. 自己垃圾高價入姐, 廢物

今日班高追諗住食幾格或食十幾格班人

就好似賭大細咁, 見到開左勁多鋪大 (6060, 772)

就諗住, 呢期旺大, 訓身多一鋪大應該都好易中, 點知最後開9點細

而家就走出黎屌鬼, 無野係無可能發生, 可能今朝升到7蚊, 但金仔又話射野落海, 可以跌返去4蚊, 無野係一定賺, 輸左就自己摺埋

我覺得riot都有潛力
不過已經俾騰訊收購左

1999年美國上市
你依家仲可以較平入到？

lol到左頂，玩家人數會橫行

成班睇人仆街最開心

仲有果個咩撚 洪永城老公, 番去含撚啦. 上次6060 柒左仲敢番黎, 鳩up 你就叻啦傻系

初步等17號歐美出Razer Phone
應該炒消息可輕微托高股價

吹多兩吹叫埋你買microsoft/intel

嘈咩丫
股既野向來都係估
炒閱文個班有幾多人又真係會睇閱文啲故
有彈藥咪hold 等唔切咪走

但期待單日會升真係太on9

你都高過現價+20% 追RAZER啦
學你話齋長期投資怕乜

現價入埋googl, amzn

Razer phone 只係一部Android 電話, 睇唔到有咩特別 ，唔通啲game廠幫佢整獨佔game咩？

都係果句個ui寫得順先講

其實點解我揀買雷蛇
我就係覺得佢係同類公司之中遲左好多年上市
唔通依家先買Logitech咩

NVIDIA其實近年搞好多新野都賣得麻麻
Nvidia Shield普及唔到
Streaming打機都係D普及唔到
但佢供應Tegra比Switch用就應該長遠賺唔少錢

我無話怕雷蛇乜喔
至少我未放

NVIDIA 1999年上市
有巴打2017年先叫人買
你可賺到幾多?

NVDA 岩岩先公布 盈收創新高

如果你2017年頭買 今日放
都係賺100% 唔係好多

外國streaming打機好似越黎越多人做

我估雷蛇之後兩三日應該有得彈，要走好趁機走，走唔到分分鐘穿招股價。

利申：$4.7 走晒兩手 IPO 貨

120Hz mon手機應該市場唔多選擇
會針對少量game有優化
依家部機未賣前歐美反應唔錯
但如產能唔夠好
可能有排中國同香港都未有行貨

其實三星D機夠左抄右抄
QC差又賣得貴啦
咪又係好多人買
你如唔買iPhone
An機你可以揀得落嘅機都係好少

其實呢個主要係炒消息
你知香港人就算一隻股票個排少成交
只要一段新聞或財演講一句都會炒高左D
實際賣得好唔好唔太重要
佢專登配合上市時期出手機
就係想托下價

如有人1999年同你講話買NVDA
你呢類人1999年都一樣會當佢傻仔
個時真係好多人ATI同NVDA都未識分
onboard display同獨立顯卡又唔識分

出到黎個ui順先講啦

用部Switch玩到家用機畫質NBA 2K, Doom , LA Noire
洗撚下下streaming咩

就算你PSV Remote Play
你睇下香港幾多人仲有用

我指串流打機
唔係指打機直播喔

我當初買iPhone 3G時都比人笑傻仔
仲問我：係街乜要上網架？

最後笑我堆人都買過N部iPhone自用

Razer Phone我唔會買
但就唔會胡亂唱淡
幾年前120Hz mon原本我都覺得哂氣
但近年真係多左人買黎用
Razer Phone係120Hz mon手機
唔知會唔會帶起左日後多左手機用120Hz mon
雖然iPad Pro已係120Hz mon

硬件台

依家係講緊佢個os 順唔順

第一次出手機
一段Youtube第三方試玩實機片
3M view
105k like
1k dislike

仲想點？

香港有排都冇行貨自然連廣告都冇
你梗係唔會覺得係香港會多人用
就算Google Pixel冇行貨香港都少人用啦
但唔代表外國冇大需求

預佢出高端手機實良率低有產能問題
仲要第一代機
可能出多幾代先會搶到An機市場多少少

有幾多部An機係真順？

如果真係順，潛力會好勁。

an機16GB ram一定順架

到時真係賣得3hk點都拎到返黎做

我用緊oneplus 5好順喎

蝕緊錢都有200%盈利增長 ??

蝕少左

2015/12蝕158
2016/12蝕460

唔係蝕多左?

放心 , $4.5汎合金底

真。究極，鑽石能量底

完全冇支持位 仆你個街

負正得負
蝕多左

15年蝕緊錢
16年係指蝕多1.916倍啊

我幾個月前買都有3成

我上星期買都1成

咁快就唔記得眾安在綫？
震散你班散戶就黎料啦

見到都肉痛

入左少少，希望唔會潛水太耐

收市幾多 訓左冇睇

4.5

好簡單 兩邊都cap對方圖
三年後就知邊個被bin

呢隻野人地準備十年抗戰架

一沉不起

岩岩上左4.75又落返來
勁假時段

要開車了

strong hold

free fall

同咁日咁JA麻FREE鬼FALL

玩完

入左R波

繼續叫春

又跌 成副身家冇了

係時候入貨

今日收市穿$4？

今次真係股joy

4.45 全世界一齊沽9佢？

沽啦 仲唔走咩

一開市就跌... 洗唔洗咁急

痴撚線

轉番772啦

咩事

一早走撚左

預備向招股價衝線啦 大家坐穩

莊家唔玩呢隻 黑仔

手機大爆炸

隻野有冇咁廢啊

攞住手ipo 無諗住咁快走
見到佢呢兩日咁都真係忍唔住想笑
攪乜鳩呀

有幾多人買左佢d股票，而又真係用緊佢d產品？

4.5鑚石底呢
仲薄過紙底褲ge

應該冇下一個post啦掛？

本來有6蚊會買隻滑鼠支持下
而家不了

本來有6蚊會買隻g903支持下自己
依家mola

大家幾蚊先再入?

d人有錢都買易鑫啦
點會接依隻

好野

仲入

4.2再入
溝貨

一早話呢隻野見好收，睇來好快 $4

唔好講感情
走啦
放佢買第2隻
時間值都係返到

蝕左4千

-3000

4.3 熔岩底

預測：今日趺穿招股價

又穿底啦

大戶震倉姐
唔洗驚

4.5先走得唔得

5.12買5000股

下下F5 都跌緊

成班傻鳩新手諗住新股實賺

第2隻眾安

經驗論要去去招股價上限先逐步有支持
最快都要4蚊

個post靜左好多

走ge已走
未走ge ifc排緊隊

經典回覆

跌一個幾號就叫哂春咁
驚閪咩
兩下就震走哂啲傻鳩

Set左4.3買入
快點跌啦

尋日屌人唔識玩股票D師兄
唔知佢走左貨未..

等震走哂班傻鳩我先入貨

IPO 4.8個時走左
我仲覺得走得慢

琴日食個早餐仲係5.2 打算食完再睇應該冇咁大浮動
結果食完再睇已經插到4.6
再上返4.8個時即走

個早餐真係貴

9:40有人走左成1百萬
係咪連登仔

ifc

1137

屌 完全冇支持位直插落去... 你都收左成14-15%皮

Strong hold!

通常個班仆街一早走晒啦

ipo 1手
5.2 兩手
4.5放左手 淨低兩手長渣唔望啦

唔係話另一隻700黎sh咩

Ipo一手
5蚊兩手
4.8放左一手

一樣 但冇諗住走

條撚樣可能去左跳樓 我打各走都俾佢屌

諗住一手 ipo 留返比個仔

易鑫一次翻晒黎啦再高追
但唔走既話唔知幾時先走到

巴打另外兩手都長渣 ？

Ipo一手就算尋日最高價放都係得好少水位
雞肋

狂跌

一手我長擺算啦

屌，橫掂都跌倒仆街，我等埋佢賣電話睇下有冇得炒算

到時200蚊

咪係 一手得個4000幾 由佢擺

唔等錢使揸下啦

電莖無得輸

垃圾雷蛇

年年蝕錢都值4蚊？跌穿2蚊先再睇

呢隻有得賺就算啦
我尋日一開市見住個價由最高位成把刀咁劈落黎
雖然慢左唔夠5分鐘執少幾千, 但都走到
總好過而家接左唔知幾多把刀既巴打...

5.1 10手 兄弟一齊坐下先

$5都買果啲巴打咩心態 同過大海差唔多

6060劇本重演一次plz

招股價3.88 莊家仲有水位派貨
要止蝕就快喇

6060仲有得賺下

我唔要6886翻版呀

4.38 都見過有咩好驚

溝！

我唔玩呀 求下你俾返啲錢我

邊度黎咁撚多貨

Strong hold la diu

搵連登仔隊1球野應該升番d

可唔可以講下6060經歷
我新手

今日會唔會趺穿招股價

俾返啲血汗錢我

唔撚係掛

因為閱文升成倍 多謝傳媒係咁吹捧
阿豬阿狗都湧哂黎抽 抽到就急住放
睇下近排多撚左幾多新手抽

5.12買5000
4.42走左3000
仲有2000股
如果真心睇好既應該可以等4蚊再入
大家走左先啦

穿IPO價再入 駁反彈
反正都係4千蚊手

$4.1左右就開始有短炒價值
長渣既要捱哂高位堆蟹貨都有排坐

長揸都唔諗呢隻垃圾啦

也許是你怕了...

仆街,超新手

慘

跌穿招股價

新手係到問股票只會比人侮辱
自學仲好啦
唔止蝕既機會成本係好大
市場上仲有大把機會

今朝4.37入左40000股
4.43放執左2千

眾安都係上幾星期ge事
睇來佢都係人地抽又跟住抽啲人，
新手買700咪算囉

下次又係呢種股真係等第二日

雷蛇只係做電競之中嘅下欄野好似 mouse, keyboard, headphone 嗰啲，淘寶大把選擇，而 MS, Logitech 嗰啲大公司分分鐘可以搞條 product line 同你爭，雷蛇邊有得同 700 比

易鑫就上市，呢兩日係最後逃生門

慢慢升番小小，一陣到中午又大跌

達哥尋日仲打飛機

迴光反照

又倒米

你咁玩好玩命

stronghold呀
琴日先有巴打分析完兩年後上200蚊
到時唔好喊呀

琴日仲有人笑鳩啲巴打4.6止蝕

下午繼續

後日見6蚊

有幾多人4.38入左等星期五反彈?

逃生門

電話都未出 ，呢啲假像好快跌番落去

4.38個時入左5手

逃生門關緊

未走..企多陣

睇見雷蛇，令我想起首歌

明明綠燈轉眼變成紅燈

而家坐緊豪華郵輪，等綠燈開船

綠燈 4.59

開始升啦

開車定開逃生門

好辛苦好似比人撚緊咁

老貓的祝福

升升升

價量齊升 爆佢

明明紅燈轉眼變成綠燈

痴撚左線

宜家入 望4。8

5蚊有望
利申放哂

我諗起呢首

雷蛇掉眼淚...

大户吸夠貨 ？

轉燈

hyper clock up

開車啦

宜家入 聽日輕鬆5

咁樣搞點玩呀大佬
利申 今朝走左

再入

安全帶ready

真係重演6060?

邊個話looser???

Gogogo

等星期五6蚊

根本係一場心理戰
大戶震走散戶 吸哂啲低水貨

4.7走

今朝4.3
你宜家唔玩都賺番個常餐啦

agger

終於吸夠貨

5蚊走左IPO
今朝4.4 入番

直上1337

5.12入5000

4.42走3000

好想死

我5蚊有貨,大家可以叫返GOGOGO

明明眾安嘅時候 啲大戶都係用呢啲手段
利申 ipo無有怕

收市未必有4.6

ipo

上6蚊，即走

講呀?

唔係你錢唔入你袋，算啦

反cup

5蚊番家鄉了

今朝笑班撚樣去邊??

4.72 lu gogogo
今朝已嚇走哂啲散戶

輕鬆4。8

愛回家

大戶出馬

有貨好走，玩2858好過

大h

大戶開始入貨

番屋企了

你呢句日日都岩用既
升又岩用
跌又岩用

其實根本係同跟大戶鬥，玩緊心理戰

大戶肥了
岩先個個4。3走哂

來吧

ching呢個咩app黎?

4。8準備好未?

ipo中左1手
$4.68 入多5手

Strong Hold

師兄，充電先啦

4.8 望到鄉下

坐穩

sorry 5蚊等緊

會唔會呢隻都要問

盲人都上連登

AASTOCK 都唔識就學人玩股票

今朝班撚屌唔見哂

撚狗

琴日高位入 低位走 D人有咩感想?

信連"燈"仔死得

再入再玩

CHING我好驚係逃生門咋

玩到咪得囉
見到了 多謝提醒

今朝笑人班撚樣出來未?
我宜家放都執到個常餐

4.4走晒，屌

宜家入 望5蚊or up

又水人

沽到仆街

大戶睇住連登黎玩

屌 而家入返望5喇

比人撚緊

鑽石底走

琴日有班傻仔唔係分析的好好咩？人呢？

眾安劇本2.0

笑死
利申 5蚊貨

你真係信賣滑鼠都值5蚊?

有貨快走

話會穿ipo果d去晒邊

唔敢聲

痴線 朝早入就正

有大戶加持理撚得佢賣咩

巴打電話沒電啦

你睇番今朝po
d人講咩先
宜家cap圖bin c先

bin埋格離post la

連登仔話啲keyboard mouse 唔好用
跌撚硬 大家睇路

收到風大戶掃緊貨
快入!!!!

4.8

收到風大戶話最牛可炒到7.5

$4.82

我賺飯錢姐
佢賣底褲都唔關我事

到底係咪誠哥自已係到撚狗

都唔會係今日 ，至小17號

今朝追左货，可否5蚊沽

大戶撚狗

你幾時開始產生誠哥唔撚狗既幻覺

支那人。。。

坐5.5 睇6.2

呢一刻既p情，好撚爽，明明打定輸數，穿招股價先走人，下午架郵輪變坐緊大飛，去緊目的地

爽過西，5.43 高追坐緊

可以留比個孫

笑到仆街
跌又binc 升又binc
呢個post好睇過股市

新股一係唔升 一升升幾日

嗚呀

呢一刻算升定跌

有得走好走，易鑫上埋無人玩雷蛇

次次跌/升 都係咁講啦
好悶

點解仲未有人唱淡話逃生門

4.66入 十五手

7蚊有機
4.7最後召集機會

今日輕鬆4.8

雷蛇同閱文個圖一樣

因為佢地低位入咗

係公司同d 同事一齊鳩叫緊

推佢上5$喇屌

最後逃生門

睇連登
連登笑果陣就入就得

淡友：眾安2.0呀

全部都係易金做好，等佢上市又熱抄

反彈返少少 就係到睇7蚊

成班傻仔

收穿4.7先講啦

唔好咁開心住

你不如每分鐘都po啦
你呢句幾時都岩用

集氣

弱小心靈唔刺激得？

5蚊 衝呀！！！！

d人跟車太貼

逃生門閂緊

屌 岩岩食緊飯 無買

不嬲係咁
升又唔敢出聲
跌又屌人傻仔

睇啲人不停 咁轉燈，好過睇戲

無事
4.6/4.7入

宜家4.7頭
可以諗入
唔放等聽日

有冇人4.4溝貨

4.8走左
多謝誠哥

射左

成班NOOB...

有4.38入左5手

4.4溝一溝

嗚啊

4.8想走 慢左步了

沖緊落山

應該好多蟹貨離場

坐4.38 望3.88

繼續

蟹貨好放 放完齊齊升

$4.8入左

你已經上左車了

無入貨都覺得好好笑

恒指想跌想跌咁，小心火燒後欄

大家上連登都係想睇人炒車姐

到底咩諗法先會短炒雷蛇

阿斯達克

大戶狂收貨？

準備炒車

上呀 bin撚死班淡友

走勢唔差，all in

4.4入 睇到17號 唔走

尋日震走D散戶
今日真係到大戶掃平貨

嘩

上到4.8,班散戶又放喇

Razor phone 應該大賣先有大手接貨情況
跟大行 入入入

4.3x 接左好多貨

成班驚青傻鳩

上到5蚊先講

今日收市 冇升跌 撚狗

抽左手ipo 先入呢個po
好睇過佢升定跌

大戶第二日就可撈低掃平貨
多得大堆抽中嘅散戶第一日幾個鐘內就止賺
形成短期恐慌性拋售做低股價
圖中個大戶掃成百幾萬股貨

等聽日易鑫d資金回籠再衝

頂唔頂到一個鐘呢

騰訊已經錯過左低價既時候
雷蛇仲想錯過？

今日你睇下aastocks
已經明顯見到成堆大戶掃貨啦

Razer Phone 17號出都係炒下消息一陣
歐美出先暫時外國網上反應ok
香港同大陸有排未有行貨

尋晚成班硬件毒撚
講真幾千蚊部打機手機 大把人有閒錢買黎玩 得班窮毒先會諗值唔值 乜7乜7

掃上5蚊喇屌

尋日講散戶同時散貨就係大戶掃平貨
今日已明顯見到

好利害

再世諸葛亮

仲有人話擔心個OS唔順
但我尋日睇新聞見到
原來Razer Phone
係用原裝Android + Nova Launcher + Game Booster（可能類似遊戲模式打機有得超頻）
無加其他野
其實同Google親生仔機個OS分別極細
唔會好似三星機咁加一大抽野

一間公司出第一代手機實有D不足
但唔好未了解過
就將D唔係缺點嘅野當係缺點

諸葛亮唔玩股票

準過推背圖

是鳩但啦
拎住部機背雷蛇閃閃下已經引到班窮毒酸液一地
自己買少少生活奢侈品都要諗過度過
唔知以為買緊跑車

極多超大手買盤

已經扣好安全帶

屌你老味一兩手雷蛇都一部電話啦
但班友已經驚到賴屎，仲叫佢地買部電話？

理撚得佢出乜7賣乜野姐 有人買個股價升完...
依家個市跌乜柒，升乜柒都唔知點解架喇

尋日講過
五年內可升到幾十蚊
呢類股頭兩年預升得好慢
如唔係閒錢買就無條件學人長hold貨

信不信由你
純想抽水嘅
等5年後請Google回帶
睇下有冇機會bin c

5手炒
5手長渣

係咪要改口叫佢雷龍?

12手 均價5蚊
好彩朝早仆暈左自己

7手長 渣 我條女仲叫我放左佢
一升 又唔見d硬件撚出黎嘈

聽條女講一早死撚左啦
從來只有聽女人炒股輸身家

升到8$先講... 依家蛇都唔係 蟲砟

收市4.8 就係聽日既支持位

最後30分鐘

預左17號出手機
只係短時間內炒消息
唔會第一代手機就賺大錢
高端機易有產能問題有排亞洲都未有行貨賣

雷虫虫虫?

升毫幾又話安全帶 跌毫幾就人踩人
連登仔係咪個個r都過百萬貨

梅下梅下

10000@4.78入手，留名

又drop落去

長揸

mola mola

長渣11手

其實我尋日收市前都想過
再入多少少係短炒用
但因為有D錢買左其他股
都係預多D流動資金好D

日後如真係等錢洗
咪放番一兩手囉

預頭兩年都會升得好慢
如有D大行持貨後刻意唱好消息
就可能刺激到短時間升得快少少
呢D講運唔會知大行幾時刻意唱好
但今日D大戶掃貨可能有D就係大行黎

全日冇升跌

on99

女人計數
係計D唔計D
好多野情感上完全無計
男性一睇就會知計得好唔公平或嚴謹

之前真係有單真人真事
個老婆用左老公D錢去炒股輸左
事後老公先知
激到離婚

今日4.6.~4.7 呢段好硬

鑽石

升幾仙係度叫春

何只叫春 高潮都黎
有唔少人5蚊以上入

Set左4.9走

4.65入左7手

same 慢慢排隊

終於有人打地基 屌你老味

趺足半日就潛足半日
一上返少少就浦頭

西股都有淡友都幾搞笑
真係純入黎笑班高追撚

4.69

但實際上
明顯見到D貨係由大堆散戶轉哂大戶手上

如果大戶當中有大行
佢地實好賤格隔一排無啦啦出個刻意唱好消息
話乜鬼電競慨念股睇好發展潛力
目標價6蚊
之後成堆散戶見到大行或財演唱好
就突然有信心入貨
到最後散戶都掃貨托高個價
大行今日掃D大貨就放到時發到豬頭
最後可能6蚊入貨嘅散戶就短時間內接火棒

成個股市
D大戶就係不斷重覆玩D咁嘅心理遊戲
目的係cap羊群心理跟風散戶嘅水

環保post

大戶已接左十幾億貨
如按股市常見劇本
可能一兩個月內大行同財演突然話目標價高好多
引D散戶入貨
之後大戶就散貨

17號出手機實有新聞報導
有利炒消息微升
依家牛三係阿豬阿狗都學人買股票
無論係正面負面新聞都會盲目地刺激股價

股票不嬲都係大行提款機黎架啦，再絕d就好似趙微咁

今日開左逃生門仲唔走

我依家如係短炒嘅股
等大行話目標價幾多再低一截已放
唔想再做接火棒個個
唔亂試摸頂減低風險

有冇睇樓上師兄分析嫁
走左你就走寶喇

散戶今日走左十幾億貨比大戶啦

所謂散戶逃生門 = 大戶貪到盡嘅機會

巴菲特名言:

別人恐懼的時候，我們要貪婪;
別人貪婪的時候，我們要恐懼。

只係兩日市
就睇到一大堆散戶抽中3.88嘅貨
4.x落哂大戶度
變相等於大戶抽到大量4.x嘅貨
但大戶原本係唔能夠抽到咁多貨

之後劇本就等大戶唔知邊日屎忽痕
話目標價X蚊造市唱好自己持有嘅貨

D新股比人炒到仆街 仲洗買條蛇咩

你係玩短炒咪唔洗買

駁雷sir升30%到$6，不如駁閱文升到 $130

呢個名言唔係話幫大戶接貨咩

班一手党沽晒 星期五 星期一一定後悔

我睇好佢既發展 CEO陳生新加坡人講英文 目標係全球市場
唔係好似閱文 什麼易鑫 走唔出大陸 CEO講大陸話
笑死人咩 出唔出撚到大場面

肥蛇phone 先係歐美打出名堂
再賣去大陸 配合騰訊遊戲 你班大陸仔又好似iphone 禁炒
我話既

肥蛇既策略 marketing 世界級

維持一個月目標價：5.5蚊
三個月目標價6.5蚊
一年目標價8蚊

2年後第二隻700

見到後期4.69 - 4.72 D位, 散戶幾千股幾千股咁cap

閱文N年都做唔到全球市場
試下將武俠小說九陰百骨爪譯做英文夠傳神都難
穿越劇以為好hit
人地美國荷利活幾廿年前電影已有回到未來
只係外國興嘅題材N年後先興到去中國

Razer未上市前早已有全球市場
佢同QQ合作Razer Phone對大陸手機game有優化
長遠仲可提高大陸市場
但如想食到大陸條水多D
要部手機產能好
供應到香港大陸有行貨先得
高端機要良率高產能好都唔易

實際呢D散戶可能接番自己3.88抽中尋日放嘅貨

"機"餓式消售
慢慢賣

每個月加一倍
100 200 400 800 1600 禁賣
次次都秒售
行iphone 4條路

呢間公司有排增長

5.1 入 10手 冇6蚊唔會賣

巴打有機要長揸

不足1個月上到啦

諗緊聽日再入

咁有信心，雖然我都有萬五貨@4.75

驚西咩，我同你一樣入咁多
等佢慢慢升啦
17號就知真相

依2日就知 17前就知咩料

真心一問十七號後繼續沽壓，各位仲會唔會留

大家都係觀望十七號
驚的應該琴日走撚左

你睇流出流入睇下走左幾多散戶

可能十七號大戶玩野壓一壓先，下午先爆seed

4.4,4.38, 4.7 - 4.9 走最撚多

巴打果真人如其名

有同感我覺得黎緊應該會繼續壓低，等佢星期五爆得勁d，橫點今日收晒貨任佢玩

完全體現左散戶比大戶壓的劇本，兩日就

17號要睇下大行、財演、傳媒多唔多講佢出手機
舉例如好彩有人話乜目標價6蚊
D師奶就信到十足會突然入貨

唔知今日點呢

準備重現第一日上市狀況

又準備free fall

廿手@5.12 已經冇理

free fall 再入啦

長揸幾日的市可以唔理

佢穿4.2就自然會入

大戶想降佢到4.3先收手

入定盤未？

準備

Nice

d大戶超大手掃盤，遲d實有大事發生，記得上火箭

屌 2日你都穩哈到個價就食得屎喇

係咩價？

部手機就算無咩炒作, 一出都起碼爆一棍

4.65 now

大爆死？

Lm

呢到將會成為具歷史性既post

過幾個星期、幾個月後，跌剩1、2蚊個陣

再拎呢個post出黎回味一下

咁多位巴打曾經係到集體打飛機

真係諗起都爽死

咁快就拉定安全帶

蘋果又有免費笑料

你都係想咁講姐

咁快手
聽日應該成村人去玩易鑫

700個勢低 聽日可能又沽佢老母臭

無 有一分鐘boost左下就壞車

毒果文妓仲on9 過支那01

劇本黎姐 尋日玩過一次，等下午啦

molamola, 大手沽落

全市都跌呀 跌兩仙 要大叫molamola

又狂掟貨
不過尋日掃到4.8有十球盤壓住
唔知點搞 要消化下都預左

4.6 地核

唔好成日睇著個人會開心d

set 左7 蚊 扑暈

易鑫唔中
資金未回籠
想加注都唔得

又踩死左幾多人

睇下d人係買定賣先啦 跌幾仙就叻唔切

4.6 點都唔會穿

係咪大戶造市？
大買大賣都係全部4.59 咁仆街

收聲好嘛

全市跌我直頭想鳩叫股災 molamola

走呀
molamola

估joy ar

玩撚完喇屌

最後逃生門，聽日易鑫上埋無人玩雷 sir 。

走呀 以後唔反雲加啦

個個都沽貨留錢玩易鑫

買左幾多

我唔玩啦，俾返錢我好無

我唔敢反喇
雲爺爺好波

stronghold呀
有冇睇巴打依兩日分析嫁

下星期一仲咁唔掂先放啦

穿左29000 股joy 呀

下星期7 蚊都黎

D錢想入其他貨

上啊

大戶收割啦

直線90度

今日收市上到5蚊我就再入兩手

唔會掛 全紅喎今日

衝上雲霄

又話走鬼
呃貨

收割啦

全紅點解而家又上番

計我話呢隻股票係無邏輯嘅

紅轉綠啦

個邏輯就係大戶看好 散戶短炒

走勢明顯有古怪

市係跟700 其他股係個別發展的 升市都可以全紅 你吹咩手

冇信心就唔好買

重有d 散戶未走
震走埋就可以開大車啦

走呀

Agger 今年恆指已經正式改名做騰指

陷家產4.72 離撚晒譜

扯棋咁扯

老套d 講句 大家坐穩未

4.8 應該係阻力
好想睇下係咪堅開車
利申要返公司先有盤睇 鳩估

就快試下個阻力位啦, 大家睇爬

每次呢句都係見頂開始

屌你老母隻母日日食幾格夠飲茶 半個鐘轉一轉燈咁款

佢收市hold到4.8 之後5$up應該唔難

易鑫D錢丫
無錢溝丫
我都知會升
估唔到咁快

同場加映891一齊升

比多兩毫子黎。

火箭

89度上升中

都係求打個和姐

好友又嬴

低果陣唔溝貨打乜和

唔夠信心

逃生門？

鐘聲響起歸家的信號

全世界跌 你升都仲逃生門

我5.43 坐緊郵輪

騰訊升都係逃生門

誠哥繼續撚狗

同我鑽爛4.8 個頂佢

今個月企硬5蚊

希望

佢部電話都味出已經咁

走鬼呀

去下寵物台平伏下心情先

佢出個日 唔睇好 睇下700個堆公司今日 依家係打緊底

回一回 最後上車機會

好L驚聽日D錢過哂去易鑫/騰訊
跌到招股價

個市跌少少就molamola 樓主成日情緒咁大起伏 煩唔煩

拎緊白卡

都話唔好望 去玩下一個星期返黎就 蟲變蛇

中午前最後機會啦

360萬果個，咁睇好

連登最愛1137都爆緊
有冇人有貨

上個月想買 因為成日去hktv 買野已經冇落街了

佢2.8停咗好耐

咩app 黎， 仲癲過我

富途牛牛

D人係咪記錯NUMBER

1137 個鑽石底係貼住幾年都唔上
wiki wong 放棄左搞電視想做香港amazon

最後逃生門已關

典型臨終托沽

20蚊，有機會，但唔會今年既事

咁易比你估到就唔叫雷蛇啦

打和 super！

真。mola?

引唔撚到條蛇出洞
嚇撚返入去

又開逃生門
禁今天其他股係咪已經關左 on9

冇人care 幾日波幅

睇交易記錄啦
7成都係一手党放
買既都係大手買既

一手党一定後悔
睇著啦

睇住啦 今日肯定見紅收市
4.68見唔對路已走一轉
好價再買

大戶唔可以短炒嘅咩？

唔知今日要轉幾多次燈 好想嗌molamola

有班人造4.69 呢個價出黎

其實你有無貨係手

唔玩啦隻股好西

今日扮工太得閒

有班人4.69賣賣賣 賣乜春呀

可能佢哋想令啲散戶走
真係諗唔到大戶想做咩

諗到嘅話我地坐緊佢個位喇

果陣個市約莫4.73-4.75
特登做4.69擺明震
然後呢兩日靜/ 再跌到4.60
星期五彈上

因為人地琴日4.4位入貨 4.69賺你一筆嚇走 再黎低位入過

新手9 up
望聽日再升
上到5 點
到星期5 大跌

有一手 諗住長揸

一手

又造市

等兩點鐘啦

又打和

多多貨都有人接

認真之前買建行同5號仔都係收息算。
呢隻1337我其實買左好少，想佢升係想證明自己眼光中

你信17號會上既 有本既依家咪入多幾手 4.7唔算貴啦 係第一日爆完再落成班友係度哭喪

利申：都係得一手

比哂機會啦 低位唔溝貨 PK唔好喊

今日大戶扯大欖日

琴日有入貨溝溝今日都有賺帳面

帳面我有賺呀

夠做啦，我暫時都係蝕，身第一日入得急左

買手食完飯未呀

亞斯達克

我高追不過有IPO平衡番個價

頸都長

轉燈 開車

易鑫果d 唔好高追啦 買肥蛇就ok

人棄我取 人取我棄

列車即將開出 請勿站近車門 多謝合作

我ipo 唔夠多，不過現價都好貼我均價了

高追果班全世界都溝到4.7~4.9啦

綠，紅，綠，紅，綠，紅

升升，跌跌，升升，跌跌

乜玩法

仲係4.67

上4.9就真係升啦

都話扯大欖

好多大手賣

冇人買又何來賣

起飛

All in

得喇 左4.8先講喇

5蚊先講啦

好多人1-3手咁樣賣

但係買嗰邊就十手以上

有好多人真係因為想食個下午茶就棄

賣完4.68再撈

與其咁樣磨 不如落返4.3 比我入

5.5 先似樣

Ios冇

有...

咪撚傻

日日用iPhone睇wo，師兄

aastocks 啊

高追個班4-5蚊內

紅綠 紅紅綠 就係咁簡單

你直接講抽唔到ipo果班咪得

Ipo走左9成啦

冇IPO睇下自己係咪黑氣石

幾錢入

4.77

有大戶頭先一次入4百幾萬蚊貨

提提大家17號歐美出手機
係指美國英國時間
到時D外國新聞
唔知趕唔趕得切香港17號收市前出
同埋中文報導要翻譯又會較遲出
最理想個日有大行或財演提下
就算香港時間17號未夠多新聞
希望禮拜一D師奶識得睇番相關出手機新聞
突然炒消息有信心入貨

第一張圖果個咩app 點睇

呢條問題出現左幾十次

出手機前2日都炒唔起下...唉 應該有排坐

mo咩 今日應該super

仲要係岩岩先問完

走鬼啦，聽日炒易鑫，蛇蛇無人理了

Razer如真要死
未上市前N年已可被電腦週邊市場淘汰
個時都未有人講乜鬼電競慨念
去到2017年都立足到
就即係有一定實力同全球用家fans
D鬼佬迷到可紋佢logo落身上
大陸上網買Razer野嘅人都唔少
如有人等有電競慨念同上市先識雷蛇都幾out

反而個D閱文
靠QQ先爆hit
完全無外國市場靠十幾億人打飛機
hit得快日後死得更易
好似吳京套戲咁大陸收幾多億
原來係造數連大陸觀眾都踢爆
外國無人理
香港票房仆直
閱文D業績都怕唔係咁準確反映實際收入
大陸公司最叻造假數
呢D股上市cap水先最易多泡沫

走乜撚 兩邊一齊炒

cap定圖
等幾個月後睇下係咪佢所講得1,2蚊
到時再回帶

頭先仲有大戶入4百幾萬貨

唔洗再分析喇 港股分析都多餘 大戶炒起你 唔洗理由

樓上潮文黎

但好多人出貨

aastocks

aastocks個app
右上角search股號碼
再係圖中間個度襟詳細分析

牛三時咁多新手抽新股
連呢D都無睇
唔怪咁多人急放
唔知大戶乘機掃緊散戶平貨

依家雷蛇呢兩日大戶掃完貨
仍然係持貨者咪等大戶日後刻意放利好消息囉
到時D散戶又羊群心理入貨幫大戶托價

睇你繼續想做羊群日日食草咁dry
定係做隻遠隨大狼後嘅狗仔
有得奶下狼食剩嘅肉

成個過程咪就係少量大戶接左N個散戶嘅貨囉
正常有D大戶上市前係分唔到抽唔到咁大批貨

睇下係咪咁黑仔

如果 700 一陣公佈業績差過預已期，分分鐘牛三都玩完，仲講乜撚俾大戶造消息，笑撚死人咩

而家發生緊咩事 ？
個個買入後不斷找例子/原因去證明雷蛇有幾掂

係證明緊雷蛇有幾掂？

定係純粹想說服自己入市呢個決定係正確？

玩過股票都知次次牛三完之前都係炒新股
而家只係等音樂椅幾時停
雷蛇呢啲垃圾你 strong hold 埋我嗰份

好似毒撚揀老婆咁

等睇收DL

其實牛三咁長
根本個市已好危
但實有新股牛三上市無可避免

等有日股災開始
跌得最快個D就係最熱炒個D
例如700同閱文
可能短時間內跌三四成

雷蛇呢D可能同好多公司都跌至少兩成
但我兩日前都講過
雷蛇呢類公司通常擺幾年先會急升
如你短炒又怕股災梗係驚要急放
真係咁易有牛四咩

認真 留言嘅人 你算係清醒

擺幾年我不如等騰訊同閱文跌幾成先入貨長揸
再唔係吉利潛力都好過雷蛇，做乜要入雷蛇放幾年

雷蟲擺明食短水

閱文靜係做中國市場十幾億人就叫圍內打飛機，雷蛇個品牌係high-end玩家圈差d仆街就叫有價值

認真 雷蛇有幾掂 人地決定正唔正確都唔撚關你事
同一番話唔見你用騰訊講？

你自己數下咁多年黎出電腦週邊嘅公司
講得出個名嘅牌子又全球較多人識
依家2017年摺剩幾多個先啦
之前有巴打話asus有出mouse
講到好多公司可作呢類競爭
去腦場睇下邊個買asus mouse呀

如只因乜鬼電競慨念
先跟風羊群心理學人抽新股
咁你梗係無信心啦
因為連抽前都無了解過雷蛇係乜就學人抽
人地未有電競慨念前已係個市場立足到N年
只係比同類公司遲左N年上市

17號出部電話好似幾好，到時個價會唔會反彈

話人垃圾果d走去睇下佢個配備同埋鬼佬review 先

我兩日前都講過
我係用閒錢買雷蛇長揸

我都會想等股災掃平貨
無講過唔會到時入QQ

長揸都可以分散投資買唔同類型嘅公司
完全無衡突

其實點解咁多巴打dislike Razer

香港人最憎人用打機揾錢
因為人人都應該毫無興趣打死一世工揾錢買樓

吳京套戲都話好多億票房啦
原來係大陸買乜戲飛都當你買吳京套戲做數
香港票房仆直
外國無人睇

或者你問下身邊親朋
有幾多人係閱文上市前成日睇佢D文？

我就十幾年前行腦場已經見到Razer嘅產品啦
就算唔買
都知係外國興D潮牌黎
唔係講性價比嘅產品
係比D懶型懶潮嘅用家買
D用家唔駛喜歡打機唔駛打機勁
係依家上市先話乜鬼電競慨念股

因為好多巴打$6暗盤入，等上$10
依家

呢個真 razer本身唔係新野
未有所謂電競前本身就已經係大牌野
如果唔係香港上市應該一早升左好多

樓上有提巴菲特
咁岩我都睇緊佢既書
想講一樣野：巴菲特講既係美股
佢個套用係港股始終有差別

建議有興趣既巴打要睇埋曹仁超
佢果套聽落似廢話 但我覺得係最接近港股

買左就梗係打J嫁啦 最好佢升到10蚊
不過事實上呢個post睇黎真係好多巴打冇做過功課 ？
好似有人唔知中午收市啦 aastock啦 仲有今日明明波幅都唔係好大姐
又molamola又坐火箭

假假地都叫做間大公司 咪等佢出完電話先算
佢又應該唔會突然跌到渣都冇掛

睇左咁耐 有好多人跌/升少少就鳩叫
斷估唔係幾百貨上連登

好似我依啲入少少純粹博電莖消息既
個幾千銀已預左蝕 17號彈到6蚊當佢贏

長遠就真係睇你信唔信雷蛇個市場

bb 貢認真 睇日歷睇下上左市幾耐

倒轉頭講

有人孖展或用得佔身家較多嘅錢黎抽或買
咁要套現實要急放
放完事後要繼續証明自己止蝕係有遠見
踩Razer到
尋日要拎埋上市幾廿年出display卡嘅NVIDIA出黎比
話人不如買NVIDIA好過買雷蛇
我夠想2017年坐時光機用QQ上市價掃QQ啦
NVIDIA上市幾廿年先買成本貴左好多嘛

就係見証住成堆同科技或互聯網相關嘅股
N年後先後悔走寶
依家2017年
仲係重覆犯番N年前大家犯嘅錯
如買股票N年行為再同新手一樣
咁樣真係無吸取過教訓

或者我學D羊群
等間公司N年後突然熱抄升左一百幾十倍
先突然叫人有信心好高追啦
咁樣可能會易D比佔多數嘅羊群接受
大家channel一樣
可互相打招呼
羊A：咩！
羊B：咩！
但見到遠處有幾隻邪惡嘅狼已食緊D羊肉

做唔到狼
我都唔想次次做羊
做隻狗仔都已好好
狗仔係唔會同羊channel一樣
但我相信都有D佔少數嘅巴打
都係做唔到狼又唔想再做羊

騰訊係咪不斷higer high?
係

騰訊有冇lower low?
冇

用唔用騰訊講？
你現價買騰訊，就算聽日跌到爸爸聲，我依然係正面，因為整體個勢平均係上緊

唔撚關我事？
你對，係唔關
撚唔撚關我事又關你乜撚事 ？

如果Razer 10年前上年
可能依家股價幾十蚊以上了

但又咁講
10年前我先剛玩股票無耐
個時仲傻到買仙股毫股老千股
完全同近排抽新股堆新手一樣咁無知
佢遲上市
對像我呢D唔係太老又玩股票一般長時間嘅人
可能係機會
仲好過等搭時光機回到過去買上市時嘅Logitech

交過唔少學費，戒左股好耐
轉玩權/指

牛三有大堆股票新手入市
之前有人話無啦啦地盤佬問佢點裝aastocks

我相信有好多幾年都未必去腦場行一次嘅人
學人跟風抽電競慨念股
甚至有D人唔識Razer剩知叫雷蛇
聽到誠哥加持先去買
完全無了解過Razer以前出過乜
連黎緊出手機D新聞都無睇過

其實就算事前唔知
睇下一間公司wiki都已有基本了解
但好多股民連wiki或Google都唔用
呢D人要等大行或財演講目標價幾多先會再入貨
但可能3.88抽嘅貨就一早放哂了

認真就輸了
話 strong hold 嗰啲可能一手都無

咁我又冇追post 冇研究邊個直必

我早兩日咪貼左圖
抽中1手
再不問價入左10手囉
貼完又貼
都仲係懷疑無貨

反而呢度成堆唱淡友
完全無証明過抽中或買左幾多
即係叫人放放放
尋日拎埋NVIDIA黎比
今日仲誇到話好快變1,2蚊
唔知仲以為就係呢兩日掃貨大戶請嘅網上打手

如配合大戶先壓價掃貨再日後造市托價個劇本
可能呢度遲D有人會話
雷蛇被証監會調查要停牌
或者再講到會跌到得1毫2毫（今日已有人話1蚊2蚊 ）

如果真係出現呢D情況
咁應該真係大戶請嘅網上打手

前排有hold貨巴打話1年內目標價8蚊
我覺得太樂觀又要講點運
要1年內多大行唱好配合先得
1年內6-7蚊已好好了
始終牛三左好耐

到今日有巴打話1蚊2蚊
真係仲誇張過D大行同財演惡意唱淡嘅目標價
人地收錢寫唱淡稿都唔敢寫得咁誇張

其實我好奇巴打你hold左幾多貨, 有無低位再溝?
見你你個均價都幾高

利申: 5手strong hold

騰訊好價 聽日個個易鑫 qq

molamola

Qq 收入大增 加速電競手遊發展 速度
聽日高開 高收

好友淡友一齊扭

留明睇先升後跌

如果佢食到700個勢覺得 先跌後升

覆錯咗
想覆700個post

聽日追 700，仲追乜鬼雷蛇
你覺得一年後 700 升破 $500 機會大，定蛇仔升到 $6 機會大？
一直都係講緊值搏問題，錢有限，點解我唔搏 700 要搏蛇仔 ？

只能說你贏了...

冇人阻你追700 點解講到兩隻股係對沖
但係明明雷蛇係騰訊partner

用razer phone 打王者

騰訊收購埋雷蛇都唔出奇

700 一手幾錢
肥蛇一手幾錢

700重可以升到兩倍？

正因為了解到雷蛇d 產品有幾咁垃圾先唔掂佢

因為佢d 產品係同類型中好垃圾

唔係上面位仁兄 我都5手

Strong Hold 清如果下星期五仲咁廢會幾錢放?

你自己計%止血

每位轉去高追中伏區好冇?

出埋電話都仲唔升, 到時走唔到啦..

又得

依個post?

why ar 無中伏喎

1001喇都

廢事開多個

大家一齊shout ! Mola Mola

ok 大家坐穩

Mola Mola